每日都爭執幾番 需要各有各空間

若後悔也未晚
仍能一起去承擔

點解我咁遲先識聽TL囝d歌
相逢恨晚

靜啦

識貨呀下

點解你唔介紹我聽 屌你老母

我有一排瘋狂開post喎

又邊隻雞唱

睇錯每日都要執返幾劑

你老母

每日爭執幾番，即刻執劑幾餐

驗眼啦臭閪

麻友

睇到每日都執幾劑